有冇人食過蒸氣石鍋

正唔正
好似食到最後係落粥

狗出不屌

係落左米先 最後米會變粥

雞同魚蒸出黎都好jeng

食過一次，再冇回頭，陷家剷食個飯成場用計時器幫你蒸，出來難食過閪，嗰啲粥味亂撚晒籠，正經打邊鑪好過

佐敦有間蒸氣海鮮鍋,d料幾鮮幾好食
不過個人認為呢種粥底火鍋落海鮮好啦,唔好落牛肉雞肉個d

啲牛肉雞肉用嚟塞飽你個肚㗎
食海鮮食到飽貴到傻